有咩神技可以準確咁消滅半夜飛喺你耳邊嘅仆街蚊？

好撚煩
唔明點解一定喺耳邊

認真答:頭最高溫加上有耳油味吸引到佢

裝防蚊網
開捉蚊燈
戴耳塞

因為你張被姐住曬你個身

噴蚊怕水係床頭

用被蓋住個頭

(然後成頭汗都未訓得著)

冷帽帶過耳

耳塞

唔郁跟住留意d聲同有冇feel到佢停左塊面邊到然後一巴車過去

左右耳各放一個電蚊拍，佢會自己撞落去

有時訓訓下被佢嘈醒 就留意返佢d聲 即開燈 見到佢就一手包住同捉住佢 多數一開手都見佢死係到 樓主可練下

留名想知

呢個練咗好多年
搞唔掂

貓

d蚊好撚仆街開燈就消失
要冚返張被扮訓先引得返佢出黎

一開燈就見住條撚樣飛返出廳

係好仆街 我都係要咁先到引佢出來 仲要透返小小肉等佢埋來